 <root>
 <WidgetNodeUI Name="UserXieYiListItem">
		<Property Key="Size" Value="860 4000"/>
		<WidgetTxt Name="ImgTxt" ShowTxt="
                        						 福来麻将用户协议
												《健康游戏忠告》
                抵制不良游戏，拒绝盗版游戏。注意自我保护，谨防受骗上当。
                适度游戏益脑，沉迷游戏伤身。合理安排时间，享受健康生活。
倡导理性消费，享受竞技快乐。
严禁利用本游戏进行赌博等违法犯罪行为，一经发现，立即封停账号、并向公安机关举报。
欢迎使用福来游戏的服务，请您（以下可称“用户”或“玩家”或“您”）仔细阅读以下款：如果您未满1 8周岁，请在法定监护人的陪同下阅读本协议。本协议系您与福来游戏之间就《福来麻将》（以下称为本游戏）所订立的权利义务规范。如果您对本协议的任何条款或福来游戏随时对其的修改表示异议您可以选择不进入本游戏；进入本游戏或使用福来游戏服务，则意味着您同意遵守本协议全部约定，包括福来游戏对协议随时所做的任何修改，并完全服从福来游戏的统一管理。
一、名词定义
1．本协议：指本协议正文及其修订版本、本游戏的规则及其修订版本。本协议同时还包括文化部依据《网络游戏管理暂行办法》（文化部令第49号）制定的《网络游戏服务格式化协议必备条款》。
2．游戏规则：指福来游戏发布并修订的关于游戏的用户协议、游戏规则、游戏公告及通知、指引、说明等内容。
3．您又称“玩家”或“用户”，指使用福来游戏的自然人。
4．游戏数据：指您在使用福来游戏服务过程中产生的并存储于服务器的各种数据信息，包括但不限于游戏日志、安全日志等。
5．房卡：您使用游戏时所需购买、消耗的游戏卡。房卡不可在玩家间交易、不能在游戏中兑换积分,仅用于进入并使用本游戏。
二、账号
2.1本游戏暂仅能通过微信验证登录，未来不排除将引入其他第三方账户体系用于登录本游戏。请您妥善保管您的账户和密码，确保账户安全。如您将账户、转让、出售或出借予他人使用，或授权他人使用账号．应对被授权人在该账号下发生所有行为负全部责任，福来对您前述行为所造成的后果，不承担任何法律责任。
2.2您如果需要使用和享受福来游戏服务，您需要按照《网络游戏管理暂行规定》及文化部《网络游戏服务格式化协议必备条款》的要求，登陆实名注册系统并进行实名注册。
2.3您充分理解并同意：福来游戏会按照国家相关要求将您的实名注册信息运用于防沉迷系统之中，即福来游戏可能会根据您的实名注册信息判断您是否年满18周岁，从而决定是否对您的游戏账号予以防沉迷限制。并且，若您来满18周岁，福来游戏会根据有关规则及您家长的要求对您的账户进行限制。
2.4如果您长期连续未登陆，您在游戏内的游戏数据可能会由于技术原因被删除，对此福来游戏不承担任何责任。
三、福来游戏服务
3.1福来游戏将向您提供本游戏作为休闲娱乐之用，福来游戏严禁一切形式的赌博和其他违法犯罪活动。
3.2在您遵守本协议及相美法律法规的前提下，福来游戏给予您一项不可转让及非排他性的许可，以使用福来游戏服务。您使用福来游戏服务仅可以非商业目的使用。
3.3您充分理解并同意：享受本游戏服务，需购买并消耗房卡；房卡可通过线上途径购得；房卡使用期限为自您获得房卡之日起至游戏终止运营（无论何种原因导致运营终止）之日止。一旦本协议终止或者本游戏终止运营，您将无法继续使用房卡；一旦购买房卡完成，除非福来游戏同意，您将不得撤销交易或要求将所购房卡回兑成相应的现金或其他等价物。
3.4您在使用福来游戏的收费功能时，应当按照福来游戏的要求支付相应的费用。该权利属于福来游戏的经营自主权．福来游戏保留随时改变经营模式的权利，即保留变更收费的费率标准、收费的软件功能、收费对象及收费时间等权利。同时，也保留对福来游戏进行升级、改版，增加、删除、修改、变更其功能或者变更其游戏规则的权利。用户如果不接受该等变更的，应当立即停止使用福来游戏；用户继续使用本游戏的行为，视为用户接受改变后的经营模式。
3.5为保障玩家的正当利益，福来游戏对盗号及盗号相关行为(包括但不限于盗取账号、游戏数据、玩家个人资料、协助盗号者操作等）予以严厉打击和处罚。一经查证属实或应有权机关要求，福来游戏有权视具体情况立即采取封号等处罚措施，情节严重的，福来游戏保留对涉案玩家追究法律责任的权利。
3.6如果福来游戏发现或收到他人举报或投诉用户违反本协议约定的，经查证属实，福来游戏有权不经通知随时对相关内存进行删除．并视行为惰节对违规账号处以包括但不限于警告、限制或禁止使用全部或部分功能、封号甚至终止服务的处罚。
3.7您充分理解并同意，因您违反本协议或相关规则的规定，导致或产生第三方主张的任何索赔、要求或损失．您应当独立承担责任；福来游戏因此遭受损失的，您也应并赔偿。
3.8福来游戏可能会通过福来游戏官方网站、、客服电话、福来游戏微信公众号、游戏管理员或者其他的途径，向用户提供诸如游戏规则说明、BUG或外挂投诉、游戏账号锁定或解除锁定、游戏帐号申诉、游戏帐号暂时封停等客户服务。
3.9您可根据游戏当中的录像回放，向福来游戏举报本游戏中存在的作弊等违规行为，如对处理结果不满意，可申诉一次，申诉的结果为最终判定结果。用户如对最终判定结果不满意．福来游戏有权拒绝用户再次申诉请求。
四、用户行为规范
4.1您充分了解并同意，您必须为自己账号下的一切行为负责，包括您所发表的任何内容以及由此产生的任何后果。您应对本游戏中的内容自行加以判断．并承担因使用本游戏而引起的所有风险，包括因对本游戏内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的风险。福来游戏无法且不会对因前述风险而导致的任何损失或损害承担责任。
4.2除非法律允许或福来游戏书面许可，您不得（营利或非营利性的）从事下列行为：
(1)通过非福来游戏开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统，使用本游戏及福来游戏的其他服务；
(2)建立有关福来游戏的镜像站点，或者进行网页（络）快照或者利用架设服务器等方式，为他人提供与本游戏服务完全相同或者类似的服务；
(3)对本游戏软件进行反向工程、反向汇编、反向编译或者以其他方式尝试获取软件的源代码；
(4)通过各种方式侵入游戏服务器，干扰服务器的正常运行接触、拷贝、篡改、增加、删除游戏数据；
(5)使用福来游戏的名称、商标或其它知识产权；
(6)其他未经福来游戏明示授权的行为。
4.3您在使用本游戏服务过程中有如下行为的，福来游戏将视情节严重程度，依据本协议及相关游戏规则的规定，对您暂时或永久性地做出禁言（关闭聊天功能）、强制离线、封号（暂停游戏账户）、终止服务等处理措施，情节严重的将移交有关机关给予行政处罚．甚至向公安机关举报、追究您的刑事责任：
(1)假冒福来游戏工作人员或其他客户服务人员；
(2)传播非法言论或不当信息，包括使用非法或不当词语、字符等用于角色命名；
(3)对福来游戏工作人员或其他玩家进行辱骂、人身攻击等，不断吵闹、以及恶意连续骚扰他人、影响他人游戏等其他行为；
(4)以任何方式破坏本游戏或影响本游戏服务的正常进行；
(5)利用系统的BUG、漏洞为自己及他人牟利；
(6)利用本游戏进行赌博；
(7)侵犯福来游戏的知识产权．或者进行其他有损于本游戏或第三方言法权益的行为；
五、免责声明
5.1福来游戏可能因游戏软件BUG、版本更新缺陷、运营BUG、第三方病毒攻击或其他任何因素导致您无法登陆账号，或导致您的游戏角色、游戏数据等账号数据发生异常。在数据异常的原因未得到查明前，福来游戏有权暂时冻结该账号；若查明数据异常为非正常游戏行为，您游戏账号数据将可能被恢复至异常发生前的原始状态，福来游戏对此免责。
5.2对于您从未经福来游戏官方授权合作方处购买房卡的行为，福来游戏不承担任何责任；福来游戏不对未经授权的第三方交易的行为负责，并且不受理因任何未经授权的第三方交易发生纠纷而带来的申诉。
5.3由于互联网服务的特殊性，福来游戏有权根据法律法规的规定及相关主管部门的要求、第三方权利人的投诉举报、与合作方的合作情况，以及福来游戏业务发展情况，随时变更、中断或终止本服务的部分或全部内容。本游戏终止运营后，福来游戏将根据游戏后台数据，向您退还剩余房卡或其他所购物品的费用。
六、知识产权
6.1福来游戏是本游戏的知识产权权利人。相关的著作权、商标权、专利权、商业秘密等知识产权，以及其他信息内容（包括文字、图片、音频、视频、图表、界面设计、版面框架、有关数据或电子文档等）均受中华人民共和国法律和相应国际条约保护，福来游戏享有上述知识产权。
6.2您在使用福来游戏服务中产生的游戏数据的所有投和知识产权归福来游戏所有，福来游戏有权处置该游戏数据。
6.3福来游戏可能涉及第三方知识产权，而该等第三方对您基于本协议在福来游戏中使用该等知识产权有要求的，您应当一并遵守。
七、管辖与法律适用
7.1本协议签订地为中华人民共和国北京市。
7.2本协议的成立、生效、履行、解释及纠纷解决，适用中华人民共和国大陆地区法律。
7.3若您和福来游戏之间因本协议发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决；协商不成的，您同意将纠纷或争议提交至福来游戏住所地有管辖权的人民法院管辖。
八、协议的变更和生效
8.1福来游戏有权根据需要不时修订本协议条款。上述内容一经正式公布即生效。您可以在福来游戏的相关页面查阅最新版本的协议条款。
8.2本协议条款变更后，如果您继续使用本游戏服务，即视为您已接受变更后的协议。如果您不接受变更后的协议，应当立即停止使用本游戏服务。
8.3除非本协议另有其它明示规定，福来游戏所推出的新产品、新功能、新服务，均受到本协议之规范。
		" FontName="" FontSize="24" >
		<Property Key="Color" Value="239 236 232"/>
			<Property Key="Pos" Value="430 2000"/>
			<Property Key = "Dimensions" Value = "860 4000"/>
			<Property Key = "IsLeft" Value = "true"/>
		</WidgetTxt>
	</WidgetNodeUI>
 </root>